{
	"(Or <1>get the code</1> and compile it yourself!)": "(或者<1>获取代码</1>并自行编译！)",
	"(starting at just $1)": "（1 美元起）",
	"*Orchid is a bandwidth marketplace and the price per GB can fluctuate with market demands. Currently the price is $0.06/GB.": "*Orchid 是一个带宽市场，每 GB 的价格会随着市场需求而波动。目前价格为 0.06 美元/GB。",
	"*Virtual Private Network (VPN) Market Report, <1>Global Market Insights</1>": "*虚拟专用网络 (VPN) 市场报告，<1>Global Market Insights</1>",
	"/img/shared/google-play-badge.svg": "",
	"/whitepaper/english.pdf": "",
	"24/7 customer support via email": "7 天/24 小时电子邮件客户支持",
	"<0><0>People who believe in the importance of digital freedom and privacy.</0></0><1><0>Individuals who are prepared to start and grow a community and educate the members.</0></1><2><0>Self-starters who can work on their own, but also enjoy working with a team.</0></2>": "<0><0>重视数字自由和隐私权的人士。</0></0><1><0>准备好启动并发展社区并教育社区成员的个人。</0></1><2><0>可以独立工作但也喜欢团队合作的有主见人士。</0></2>",
	"<0>Download the APK from GitHub</0>": "<0>从 GitHub 下载 APK</0>",
	"<0>Purchased accounts:</0><br/> Orchid supports the ability for users to buy a pre funded Orchid account from within the official iOS app using native FIAT currency. “Orchid credits” are special accounts where the cryptocurrency, xDai, must be spent only with our preferred providers. Like all Orchid accounts, the account can be shared among devices.": "<0>已购帐户：</0><br/>Orchid 支持用户使用本地法定货币从官方 iOS 应用中购买预充值的 Orchid 帐户。 “Orchid 积分”是一种特殊帐户，其中加密货币 xDai 必须仅在我们首选的提供商处使用。与所有 Orchid 帐户一样，该帐户也可以在不同设备之间共享。",
	"A Bandwidth Provider - Anyone can operate an Orchid Node, but must first stake OXT, with the more OXT that is staked, the greater the chances of reward in the Network.": "带宽提供商 — 任何人都可以经营 Orchid 节点，但必须先质押 OXT 币，质押的 OXT 币越多，在网络中获得奖励的机会就越大。",
	"A Bandwidth User - For the first time, users can pay-on-the-fly for a private, secure internet connection using nanopayments. Users add OXT or any of the supported cryptocurrencies to their Orchid account which is then used to pay providers for service while the VPN is connected.": "带宽用户 — 第一次使用时，用户可以使用极微支付即时付费，以获得私有、安全的互联网连接。用户可添加 OXT 币或任何支持的加密货币到他们的 Orchid 帐户，然后即可用于向提供商支付 VPN 连接中的服务费用。",
	"A link to the Additional Release Schedule that was also subject to Consensys Audit: <1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/Deferred-Comp-Release-Schedule.pdf</1>": "额外发布计划也经过 Consensys 的审计，详见链接：<1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/Deferred-Comp-Release-Schedule.pdf%3C/1%3E</1>",
	"A maximum 1 billion OXT were eligible for creation, all of which has been created. As of December 9 2019, Orchid Labs, Inc. held 400,579,272 OXT in its treasury that has been subject to its treasury policy. Pursuant to Orchid Labs, Inc.'s treasury policy, it is anticipated that as to 400,579,272 OXT of the treasury OXT, starting as of December 9, 2019, no more than 10 million OXT per month will be available to be released from the treasury.": "最多 10 亿个 OXT 币符合创建条件，且它们所有都已被创建。截至 2019 年 12 月 9 日，Orchid Labs, Inc. 在其库存中持有 400,579,272 个 OXT 币，它们受到其库存政策的管控。根据 Orchid Labs, Inc. 的库存政策，对于这库存的 400,579,272 个 OXT 币，预计自 2019 年 12 月 9 日起，每月可从库存中释放出来的 OXT 币不超过 1,000 万个。",
	"A new model of VPN.": "一种全新的 VPN 模式。",
	"A portion of the purchase is invested as a deposit to the generated account. This is required for participation in the Orchid network as both a deterrent of client malfeasance as well as a determinant for ticket sizing in our nanopayment system.": "购买的一部分将作为存款存于生成的帐户中。这是参与 Orchid 网络所必需的，既是对客户端的不法行为形成威慑，也是在我们的极微支付系统中确定彩币额的决定因素。",
	"A provider stakes some number of OXT to create a stake deposit.": "提供商质押一定数量的 OXT 币以创建质押保证金。",
	"About": "关于",
	"About Orchid": "关于 Orchid",
	"About Us": "关于我们",
	"Accordingly, in addition to facilitating bandwidth transactions on the Network, the Orchid digital currency is used to prove a stake within the Orchid network that demonstrates a commitment by bandwidth providers, as well as to mitigate certain risks.": "因此，除了促进网络上的带宽交易外，Orchid 数字货币还用于在 Orchid 网络中证明质押（体现带宽提供商的承诺），以及减轻某些风险。",
	"Accounts require a funder wallet and Orchid Identity pair that is managed between the <1>Orchid app</1> and the user’s Ethereum wallet. Funds are moved in and out of the account using the Ethereum wallet and funds are spent using the Orchid Identity in the Orchid app.": "帐户需要一个出资人钱包和 Orchid ID 配对，由 <1>Orchid 应用</1> 和用户的以太坊钱包之间进行管理。资金通过以太坊钱包进出帐户，并且使用 Orchid 应用中的 Orchid ID 进行消费。",
	"Acquire enough funds for the recommended deposit, account creation L1 fee, and balance. The balance should be at least as large as the deposit. Note that it is best to use an exchange that allows withdraws directly to that chain or else you will have to bridge funds and incur excessive Ethereum gas fees.": "获得足够的资金以满足建议的存款、帐户创建 L1 费用和余额要求。余额至少应与存款一样多。注意，最好使用允许直接提取到该链的交易所，否则您将不得不桥接资金，并由此产生过多的以太坊燃料费用。",
	"Advisor": "顾问",
	"All of Orchid's code is Open Source and freely available to download <1>on GitHub</1>. Use of Orchid's source code is governed by the AGPL copyleft Open Source license. The Orchid community develops code \"in the open\" by continually pushing changes that anyone can see on GitHub and <3>tagging releases</3> as appropriate.": "Orchid 的所有代码均为开源，且可以在 <1>GitHub</1> 上免费下载。 Orchid 源代码的使用受 AGPL Copyleft 开源许可的约束。Orchid 社区不断推动变化（任何人都可以在 GitHub 上看到）及相应地<3>标记版本</3>，从而实现在“开放理念”下开发代码。",
	"All of Orchid's code is Open Source and freely available to download on <1>GitHub</1>. Use of Orchid's source code is governed by the AGPL copyleft Open Source license.": "Orchid 的所有代码均为开源，且可以在 <1>GitHub</1> 上免费下载。Orchid 源代码的使用受 AGPL Copyleft 开源许可的约束。",
	"All of Orchid’s code is Open Source and freely available to download on GitHub. Use of Orchid’s source code is governed by the AGPLv3 copyleft Open Source license. Come and follow our project, the community develops code “in the open” by continually pushing changes that anyone can see on GitHub and tagging releases as appropriate. We invite all developers and any curious parties to explore Orchid’s code.": "Orchid 的所有代码均为开源，且可以在 GitHub上免费下载。 Orchid 源代码的使用受 AGPLv3 Copyleft 开源许可的约束。请关注我们的项目。Orchid 社区不断推动变化（任何人都可以在 GitHub 上看到）及相应地标记版本，从而实现在“开放理念”下开发代码。欢迎所有开发者和任何感兴趣的人士探索 Orchid 代码。",
	"All purchases are 100% covered by the in-app purchase refund policy. iOS/macOS purchases have 90 days to request a refund. For Google Play purchases, the refund window is 48 hours.": "App 内购买功能退款政策 100% 涵盖您的所有购买活动。通过 iOS/macOS 购买，可享受 90 天的退款申请期。通过 Google Play 购买，退款期限为 48 小时。",
	"Ambassador program | Orchid": "",
	"An Orchid Privacy Guardian is an advocate for digital freedom, educates the community about how to use privacy tools online, and promotes security best practices. Privacy Guardians run meetups, manage and grow online communities, and facilitate discussions about Internet censorship, decentralizing technologies, and other important topics.": "“Orchid 隐私卫士”是数字自由的倡导者，他/她教育社区如何在线使用隐私工具，并推广安全最佳实践。 隐私卫士会定期举办会晤、管理和发展在线社区，并推动有关互联网审查、去中心化技术和其他重要主题的讨论。",
	"An advanced VPN client built on the Orchid platform": "构建于 Orchid 平台上的先进 VPN 客户端",
	"Android": "Android",
	"Anyone can re-perform the smart contracts audit using the same information provided to Consensys Diligence.": "任何人都可以使用提供给 Consensys Diligence 的相同信息，重新执行智能合约审计。",
	"Anyone can stake OXT on nodes using the smart contract.": "任何人都可以使用智能合约在节点上质押 OXT 币。",
	"Apply Now!": "立即申请！",
	"Apply today to become an Orchid Privacy Guardian!": "立即申请成为 Orchid 隐私卫士！",
	"Approve the transaction and wait for it to be confirmed.": "批准交易并等待确认。",
	"Apps": "应用",
	"Apps for iOS, macOS, and Android": "适用于 iOS、macOS 和 Android 的应用",
	"As noted in the Orchid network whitepaper, the total supply of OXT is fixed at one billion units. All information about the supply of OXT and addresses where OXT is located are publicly available on the Ethereum blockchain.": "如 Orchid 网络白皮书所述，OXT 币的总供应量固定为 10 亿个。所有关于 OXT 币供应和 OXT 币所在地址的信息，都可以在以太坊区块链上公开获得。",
	"As the Internet grew, exploring freely became harder. Web 2.0 business models incentivized companies to watch and track us and sell our data. And in some places, limits were placed on the information we can see.": "随着互联网的发展，自由探索世界变得更加困难。Web 2.0 商业模式曾激励一些公司留意并跟踪我们，甚至出售我们的数据。并且，在某些地方，我们可以看到的信息也受到限制。",
	"At Orchid we share in this mission. We use Web 3.0 technology to offer users better digital privacy today, so we can realize the promise of the Web 1.0 and explore freely again.": "在 Orchid，我们共同肩负起这一使命。今天，我们使用 Web 3.0 技术为用户提供更好的数字隐私，因此我们可以实现 Web 1.0 时代的承诺，从而再一次自由探索世界。",
	"At Orchid, we’re always happy to partner with like-minded firms and individuals, and for years we’ve admired the work that VPNSecure has done in the privacy and security space.": "在 Orchid，我们总是乐于与志同道合的公司和个人合作，并且，多年来我们一直赞赏 VPNSecure 在隐私和安全领域所做的贡献。",
	"Audit of Smart Contract On March 21, 2020, <1>Consensys Diligence</1> published a technical audit on Orchid’s batch send smart contract, which may be used for multiple disbursements of ether and ERC20 tokens in a single transaction. The audit report is public and can be found here:": "在 2020 年 3 月 21 日的智能合约审计中，<1>Consensys Diligence</1> 发布了对 Orchid 批量发送智能合约的技术审计，该合约可用于单笔交易中多次支付以太币和 ERC20 通证。该审计报告已公开，详见：",
	"Audit of Smart Contract for use with OXT Release Schedule": "随 OXT 币释放计划使用的智能合约审计",
	"Available as a browser extension and as a mobile app, MetaMask equips you with a key vault, secure login, and token wallet—everything you need to manage your digital assets.": "MetaMask 可作为浏览器扩展和移动应用提供，为您带来管理数字资产所需的一切——密钥库、安全登录和通证钱包。",
	"Available on Android, iOS and macOS.": "可在 Android、iOS 和 macOS 上使用。",
	"BRD has built a huge community of crypto enthusiasts, many of whom are committed to taking control of their privacy. Now, they can access OXT and do exactly that.": "BRD 建立了一个庞大的加密货币爱好者社区，其中许多人致力于掌控自己的隐私。现在，他们可以获取 OXT 币并保护自己的隐私。",
	"Balance": "余额",
	"Bandwidth-heavy, long-term usage or shared accounts. Refund policy covered by app stores.": "适合带宽要求大、长期使用或共享帐户。应用商店提供退款政策。",
	"Based on the chosen pricing tier, the user will receive an Orchid account funded with an amount of xDai, subject to market fluctuations, which can be used to purchase bandwidth on the Orchid network.": "根据所选的价位，用户将收到一个含有一定数量 xDai 的 Orchid 账户，该数量会受市场波动影响，可用于购买 Orchid 网络上的带宽。",
	"Become a privacy educator": "成为隐私教育者",
	"Blog": "博客",
	"Bloq is a key partner in our goal of creating a community that makes the Internet a more free and private place.": "Bloq 是我们一个重要的合作伙伴，与我们合作创建社区，令互联网更加自由和私密。",
	"Build Community": "建立社区",
	"Business Development": "业务拓展",
	"But that is changing. The decentralized Web 3.0 being built on Ethereum is allowing the Internet to be reclaimed by its users.": "但这种情况正在改变。建立在以太坊之上的去中心化 Web 3.0 允许其用户重新掌控互联网。",
	"Buyers use the <1>Orchid app</1> to get protection from snooping ISP's, unblock websites cutoff by firewalls, and for many other privacy benefits. Sellers receive payments in real-time as they provide service and stake <3>OXT</3> to compete for service requests. Orchid Technologies charges no fees, and the community maintains the <5>Open Source software</5> that powers the entire ecosystem. Try it out!": "买家使用 <1>Orchid 应用</1>保护自己免遭互联网服务提供商 (ISP) 的窥探，并解除被防火墙切断的网站，以及获得许多隐私方面的其他优势。卖家在提供服务时实时收到付款，并质押 <3>OXT 币</3>以竞争获得服务需求。 Orchid Technologies 不收取任何费用，而 Orchid 社区维护着<5>开源软件</5>，使整个生态系统保持运转。快来试试看吧！",
	"Causes such as Black Lives Matter; Uyghur liberation; political freedom in Hong Kong and Myanmar, LGBTQ+ rights in Russia and many others must be fought for at the fundamental, human level. They should cut across lines of politics, nationality, or sectarianism.": "我们必须在最基本的、人权的层面上为一些事业而奋斗，例如：黑人的命也是命、维吾尔族人解放、香港和缅甸的政治自由、俄罗斯的 LGBTQ+ 权利和许多其他权利。它们应该跨越政治、国籍或宗派主义的界限。",
	"Check out the FAQ": "请查阅 FAQ（常见问题）",
	"Clear": "清除",
	"Clients select new nodes in proportion to their relative OXT deposit size.": "客户端根据节点的相对 OXT 币保证金大小按比例选择新节点。",
	"Co-Founder": "联合创始人",
	"Co-Founder / Advisor": "联合创始人/顾问",
	"Co-Founder / CEO": "联合创始人/首席执行官",
	"Co-Founder / CTO": "联合创始人/首席技术官",
	"Community": "社区",
	"Components of the Marketplace": "市场组件",
	"Compose your own onion-routed VPN circuit by stringing together multiple ‘hops’ for increased privacy.": "通过将多个“跃点”串在一起增加隐私性，组建您自己的“洋葱路由” VPN 线路。",
	"Connect": "连接",
	"Connect randomly to an OXT-staked VPN server. Change to a new provider at any time by toggling the VPN off and back on.": "随机连接到使用 OXT 币质押的 VPN 服务器。可随时关闭和重启 VPN，更换新的提供商。",
	"Connect to a random provider": "随机连接到一个提供商",
	"Connect your wallet and fund the account": "连接钱包并为帐户充值",
	"Contact": "联系",
	"Contact Info": "联系信息",
	"Core components of the Orchid network": "Orchid 网络的核心组件",
	"Corporate info": "公司信息",
	"Create Account": "创建帐户",
	"Create a custom Orchid Account with your own crypto.": "使用您自己的加密货币创建自定义 Orchid 帐户。",
	"Create a new Ethereum wallet": "创建新的以太坊钱包",
	"Create an account in the Orchid App": "在 Orchid 应用中创建帐户",
	"Crypto-native accounts:": "支持加密货币的原生帐户：",
	"Crypto-powered": "支持加密货币",
	"Decentralized": "去中心化",
	"Decentralized Listings": "去中心化列表",
	"Decentralizing trust between buyers and sellers": "买家和卖家之间信任去中心化",
	"Deposit": "存款",
	"Design": "设计",
	"Discuss Partnership": "讨论合作关系",
	"Download": "联系",
	"Download the Orchid app and fund an account using an in-app purchase. Once funded, you can connect to the Orchid network.": "下载 Orchid 应用并使用 App 内购买功能为帐户充值。一旦充值，即可连接到 Orchid 网络。",
	"Download the Orchid app for <1>Android</1>, <3>iOS</3> or <5>macOS</5>": "下载适用于 <1>Android</1>、<3>iOS</3> 或 <5>macOS</5> 的 Orchid 应用",
	"EA": "行政助理",
	"EN": "",
	"Earn rewards": "赢取奖励",
	"Earn rewards for participating and educating others.": "通过参与及教育他人，可以获得奖励。",
	"Educate<br/> & Help": "教育<br/> & 帮助",
	"Orchid account manager:<br/> A simple application for managing funds on the layer 2": "效率控制：<br/>完全自定义帐户支付参数和构成。",
	"Engage": "参加",
	"Engineering": "工程开发",
	"Enter your message...": "",
	"Europe": "欧洲",
	"Exchange Listings": "交易所列表",
	"Exchange Partners": "交易所合作伙伴",
	"Explore our code": "探索我们的代码",
	"FAQ": "常见问题解答",
	"Fees": "费用",
	"Finance": "财务",
	"Find like-minded individuals, trade tips and tricks to protect digital privacy, discuss problems and how to overcome them together.": "找到志同道合的个人，交流保护数字隐私的技巧，讨论相关问题以及如何共同克服这些问题。",
	"Flexible": "使用灵活",
	"Follow Us": "关注我们",
	"For more information, see our recent article: <1>Introducing Nanopayments</1>": "有关更多信息，请参阅我们近期的文章：<1>极微支付简介</1>",
	"For purposes of the audit, Orchid posted all the information needed to perform the audit in a technical repository on GitHub that can be found here:": "出于审计目的，Orchid 在 GitHub 上的一个技术仓库中发布了执行审计所需的所有信息，详见：",
	"From the Orchid Blog": "来自 Orchid 博客的内容",
	"Fund in-app with your native fiat currency or use the DApp to fund an account with your crypto.": "使用您的本地法定货币在应用内充值，或通过 DApp 使用您的加密货币为帐户充值。",
	"Fund your Orchid account": "为您的 Orchid 帐户充值",
	"Gas": "燃料",
	"Gemini's established history as a globally licensed, trusted name in crypto markets make them a perfect partner for Orchid as we continue making OXT widely available.": "Gemini 在加密货币市场拥有全球许可和备受信赖的良好口碑，成为了 Orchid 在继续扩大 OXT 币提供范围进程中的理想合作伙伴。",
	"Get Orchid": "获取 Orchid",
	"Get Orchid VPN": "获取 Orchid VPN",
	"Get Orchid in 2 easy steps!": "只需两步即可拥有 Orchid！",
	"Get connected": "建立联系",
	"Get it on Google Play": "",
	"Get the Orchid Onlooker newsletter for updates and privacy news": "获取 Orchid Onlooker 新闻通讯，及时了解动态和隐私新闻",
	"Get the Orchid app": "获取 Orchid 应用",
	"GitHub": "GitHub",
	"Go back home": "返回主页",
	"Go to Blog": "前往博客",
	"Good for browsing and light activity. Refund policy covered by app stores.": "适合网络浏览和轻度活动。应用商店提供退款政策。",
	"Great! Now please check your email and confirm your subscription.": "",
	"Headquarters": "总部",
	"Help friends & family": "帮助亲朋好友",
	"Home": "主页",
	"Host Meetups": "举办会晤",
	"How It Works": "运作方式",
	"How It Works | Orchid": "",
	"How Orchid delivers digital privacy": "Orchid 如何实现数字隐私",
	"How it Works": "运作方式",
	"I consent to receiving further instructions at the email address I submitted above.": "我同意通过我上面提交的电子邮箱地址接收更多说明。",
	"Ideal size for medium-term, individual usage that includes browsing and light streaming. Refund policy covered by app stores.": "非常适合中期个人使用，包括网络浏览和轻度流媒体使用。应用商店提供退款政策。",
	"If the node is already at max bandwidth capacity additional stake is effectively wasted.": "如果节点已经达到最大带宽容量，则额外的质押实际上将会浪费。",
	"In December 2020 Consensys Diligence published a technical audit on a new version of Orchid's batch send smart contract, which may be used for multiple disbursements of ether and ERC20 tokens in a single transaction. The audit report is public and can be found here: <1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/</1>": "2020 年 12 月，Consensys Diligence 发布了对 Orchid 批量发送智能合约新版本的技术审计，该合约可用于单笔交易中多次支付以太币和 ERC20 通证。该审计报告已公开，详见：<1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/</1>",
	"Input the desired amount of funds for the balance and deposit. Tap “Add Funds”.": "输入余额和存款所需的金额。点击“充值”。",
	"It also includes the OXT release schedule, found here:": "它还包括 OXT 比释放计划，详见：",
	"Key features": "主要特点",
	"L1 Fees and Deposit Size Chart": "L1 费用和存款额表",
	"Larger stake deposits thus lead to proportionally more users, bandwidth, and revenue.": "因此，更大的质押保证金将会成比例地带来更多用户、带宽和收入。",
	"Launch an official Orchid community using the appropriate platform for your region. The Orchid team is here to help you start and grow it, host fun events and giveaways, and offer early access and content.": "使用适合您所在地区的平台成立官方 Orchid 社区。 Orchid 团队将在此帮助您启动和发展，举办有趣的活动及提供赠品，并提供抢先体验和内容。",
	"Learn": "了解",
	"Learn More": "了解更多",
	"Learn more": "了解更多",
	"Learn more about OXT.": "了解有关 OXT 币的更多信息。",
	"Learn more about creating an Orchid account.": "了解有关创建 Orchid 帐户的更多信息。",
	"Learn more.": "了解更多……",
	"Ledger wallets have earned their incredible popularity, and we’re very excited that our community will be able to store their OXT on a trusted Ledger device.": "Ledger 钱包拥有惊人的拥趸数量，因此，我们非常高兴社区能够在受信任的 Ledger 设备上存储 OXT 币。",
	"Let's Stay Connected": "保持联系",
	"Let's reclaim the Internet together!": "",
	"Let's reclaim the Internet together! We are looking for partnership opportunities with infrastructure providers and integration partners that want to build with Orchid.": "",
	"Let's reclaim the Internet together! We are looking for partnership opportunities with infrastructure providers and integration partners that want to build with Orchid. Contact us and we'll get back to you shortly.": "让我们一起重新掌控互联网！我们期待能有机会展开多方合作，特别是想要与 Orchid 共同发展的基础架构提供商和集成合作伙伴。请与我们联系，我们会尽快回复您。",
	"Let’s go!": "一起出发吧！",
	"Let’s stay connected": "保持联系",
	"Load <1>account.orchid.com</1> in your wallet’s browser or your preferred browser with a wallet plugin enabled. It’s a good idea to bookmark this page for the future.": "在您钱包的浏览器（或者启用了钱包插件的其他首选浏览器）中加载 <1> account.orchid.com</1>。建议您将该网页加入书签，以便日后使用。",
	"Mailing Address": "通信地址",
	"Making OXT widely available for our users in Europe and around the world is an important step in making it easy for anyone to start using it to pay for private bandwidth.": "扩展 OXT 币在欧洲和全球各地的使用范围是一个重要步骤，以便任何人都能轻松地用其支付私人带宽。",
	"Marketing": "营销",
	"Multi-chain compatibility gives users an alternative to high gas prices on Ethereum by allowing them to pay for service on other chains. A system for multiple chains allows users and providers options to find lower transaction fees, and helps provide the most competitive network fee pricing to users everywhere.": "多链兼容性给用户提供了一个替代以太坊高燃料费用的选择，允许他们为其他链上的服务付费。多链系统允许用户和提供商选择寻找更低的交易费用，并有助于向各地用户提供最具竞争力的网络费用定价。",
	"Multi-hop": "多跃点",
	"Multichain support:<br/>Make payments on an expanding list of EVM-compatible blockchains": "多链支持：<br/>在不断扩大的 EVM 兼容的区块链列表上进行支付",
	"Nanopayment Ecosystem": "极微支付生态系统",
	"Nanopayments": "极微支付",
	"Nanopayments:<br/>Layer 2 scaling that enables high-frequency, trustless interactions": "极微支付：<br/>第 2 层扩展，允许高频率、不受信任的互动",
	"No 3rd-party sharing.": "没有第三方共享。",
	"No Subscriptions": "无需订阅",
	"No app tracking, website tracking or logging": "没有应用程序跟踪、网站跟踪或日志记录",
	"No data collection.": "不收集数据。",
	"No profit markup.": "没有利润加成。",
	"Not Found": "未找到",
	"Not satisfied? Get a refund through the App stores, no questions asked!": "还不满意？可通过应用商店获得无理由退款！",
	"Now you will have an empty Orchid account that is paying for a single hop circuit. Tap the hop to enter the hop details screen. Tap “Copy” to copy the Orchid Identity which you need for the dapp.": "现在，您将有一个空的 Orchid 帐户，可用于为单跃点线路付费。点击跃点，进入“跃点详情”屏幕。点击“复制”，复制 DApp 所需的 Orchid ID。",
	"OKEx listing Orchid makes it easier for international users to acquire OXT and start using it to access private bandwidth; this is an important day for the growth of internet freedom.": "OKEx 上市后，Orchid 可以让其全球用户更轻松地获取 OXT 币，并用其访问专用网络；这是互联网自由化发展史上的重要一天。",
	"OR": "或者",
	"OXT": "OXT",
	"OXT Audits": "OXT 币审计",
	"OXT Contract on Ethereum": "以太坊上的 OXT 币合约",
	"OXT Digital Currency | Orchid": "",
	"OXT cryptocurrency": "OXT 加密货币",
	"OXT is an Ethereum (ERC-20) digital currency used to exchange value on the Orchid network. Orchid offers VPN privacy tools at an affordable cost.": "",
	"OXT: The staking asset for the VPN market": "OXT 币：VPN 市场的质押资产",
	"OXT’s primary purpose is to provide a staking-advertising mechanism that aligns operator incentives to the benefit of the Orchid network and mitigates certain risks.": "OXT 的首要目的是提供一个“质押-广告”机制，使运营商的激励符合 Orchid 网络的优点，以及减轻某些风险。",
	"Official hosted Orchid dapp: <1>account.orchid.com</1>": "官方托管的 Orchid DApp：<1>account.orchid.com</1>",
	"Official latest contract address on all chains: <1>OrchidLotteryV1</1>": "所有链上的最新官方合约地址：<1>OrchidLotteryV1</1>",
	"Once tokens have been locked into a stake deposit they can be used immediately for bandwidth provisioning. If the provider wants to withdraw tokens from the staking contract, they have to start an “unlocking” process period, which involves a three month cooldown where their funds cannot be used as a stake deposit or transferred elsewhere by the provider.": "当通证被锁入质押保证金后，它们可以立即用于提供带宽。如果提供商希望从质押合约中提取通证，则需要启动“解锁”流程期，该流程包括三个月的冷却期。在此期间，资金不能用作质押保证金，提供商也不能将其转移到其他地方。",
	"One-time fee.": "一次性费用。",
	"Open Source": "开源",
	"Open Source code that is trusted and audited": "受信任且经审核的开源代码",
	"Open the app, tap “I’ll do this later” to minimize the quick fund screen. Tap the “Circuit” card in the lower right to bring up the circuit builder. Tap “Add Hop”, then “Orchid Account”, and then select an Orchid Identity. Paste in your Ethereum wallet address from Step 2 and select the appropriate chain. Tap “Save”.": "打开应用，点击“稍后处理”，将快速充值屏幕最小化。点击右下角的 “线路”卡，调出线路生成器。点击“添加跃点”，再点击“Orchid 帐户”，然后选择一个 Orchid ID。在步骤 2 中粘贴您的以太坊钱包地址，并选择适当的链。点击“保存”。",
	"Opening our privacy network to the people of New York is an important step in solidifying our global community. We look forward to making the internet open for everyone.": "向纽约用户开放我们的隐私网络是巩固全球社区的重要一步。我们期待互联网成为任何人都可使用的资源。",
	"Operations": "运营",
	"Orchid Account": "Orchid 帐户",
	"Orchid Accounts": "Orchid 帐户",
	"Orchid Accounts hold the funds that are sent through Orchid’s scaling nanopayment system. Users are responsible for managing their accounts on the blockchain within the Orchid DApp. Alternatively, fiat users can utilize a Prepaid Access Credits Account managed by Orchid. Each account is composed of a public/private keypair, a special funder wallet that controls the account, and the account makeup (deposit & balance), which determines how efficient the account is at transmitting payments.": "Orchid 帐户持有通过 Orchid 的扩展极微支付系统发送的资金。用户负责在 Orchid DApp 内的区块链上管理他们的帐户。另外，法币用户可以利用由 Orchid 管理的预付费访问积分帐户。每个帐户由一个公共/私人密钥对、一个控制帐户的专用出资人钱包和帐户构成（存款和余额）组成，这决定了帐户在传输付款方面的效率。",
	"Orchid News": "Orchid 新闻",
	"Orchid Partnerships": "Orchid 合作伙伴",
	"Orchid Programmable Network": "Orchid 可编程网络",
	"Orchid Protocol": "Orchid 协议",
	"Orchid VPN: Crypto-powered security": "Orchid VPN：支持加密货币的安全工具",
	"Orchid accounts include 24/7 customer support, unlimited devices and are backed by the xDai cryptocurrency.": "Orchid 帐户包含 7 天/24 小时客户支持，可无限制跨设备使用，并支持 xDai 加密货币。",
	"Orchid accounts purchased through the App stores are backed by the xDai crypto currency.": "通过应用商店购买的 Orchid 帐户支持 xDai 加密货币。",
	"Orchid has a WireGuard and Open VPN client built into the app. Using Orchid is possible with your own VPN server setup ala Streissand or other home grown solutions - even other paid VPN services. Furthermore, Orchid allows you to string multiple types of VPN servers together, which has interesting privacy properties.": "Orchid 在本应用中内置了 WireGuard 和 Open VPN 客户端。使用 Orchid 可以结合您自己的 VPN 服务器设置，如 Streisand 或其他本土解决方案，甚至其他付费 VPN 服务。此外，Orchid 允许您将多种类型的 VPN 服务器串在一起，从而具备重要的隐私属性。",
	"Orchid has a new VPN protocol developed to work in concert with nanopayments to provide payments at networking speeds. The protocol runs on top of WebRTC for firewall traversal.": "Orchid 有了新的 VPN 协议，能够与极微支付配合，以网络速度提供支付。该协议基于 WebRTC 运行，用于穿越防火墙。",
	"Orchid has no tracking pixels, 3rd-party javascript or any code on Orchid.com that harvests information about you. Orchid also has no tracking systems in our applications. We absolutely do not track.": "Orchid 在 Orchid.com 上不设跟踪像素、第三方 javascript 或能够收集您相关信息的任何代码。Orchid 在其应用程序中也没有跟踪系统。我们绝对不会跟踪您的信息。",
	"Orchid is Open Source": "Orchid 是开源的",
	"Orchid is a Delaware c-corp": "Orchid 是一家位于特拉华州的股份有限公司",
	"Orchid is a platform that enables an onion routing network incentivized by OXT and a multi-hop VPN client. The Orchid community believes in Open Source software and that Orchid can enable a brighter, freer and empowered future.": "Orchid 是一个 Web3 平台，能够实现采用 OXT 币激励的洋葱路由网络和多跃点 VPN 客户端。Orchid 社区信赖开源软件，也相信 Orchid 可以实现一个更光明、更自由和更多权利的未来。",
	"Orchid VPN enables a bandwidth marketplace": "Orchid 是一个去中心化的带宽市场",
	"Orchid nanopayments mean you are never locked into a subscription and pay only for actual use.": "Orchid 极微支付意味着您永远无需订阅，只需为实际用量付费。",
	"Orchid nodes maintain registration information in a stake registry and provider directory on Ethereum. The stake registry is optimized for enabling the Orchid app to automatically discover random servers in a decentralized environment, while the provider directory allows Orchid nodes to register metadata such as geolocation or additional services offered.": "Orchid 节点在以太坊上的质押注册表和提供商目录中维护注册信息。质押注册表经过优化，使 Orchid 应用能够在去中心化环境中自动发现随机服务器，而提供商目录则允许 Orchid 节点注册元数据，如地理位置或提供的其他服务。",
	"Orchid partners with companies around the world to advance our mission of making the internet a safer, more private place for everyone.": "Orchid 积极与世界各地的企业合作，以推进我们“让互联网更安全、更私密”的使命。",
	"Orchid provides the best crypto powered VPN by harnessing the power of blockchain technology to ensure digital privacy.": "",
	"Orchid supports users self-funding accounts with their own cryptocurrency through the <1>Orchid DApp</1> and also has a simplified fiat on-ramp within the Orchid app called Prepaid Access Credits, which uses a wallet controlled by Orchid Labs.": "Orchid 支持用户通过 <1>Orchid DApp</1> 使用自己的加密货币自行为帐户充值，并且在 Orchid 应用中有一个名为“预付费访问积分”的简化法币通道，它使用的是由 Orchid Labs 控制的钱包。",
	"Orchid uses a new probabilistic nanopayment system to scale payment throughput via cryptocurrency-backed “tickets”.": "Orchid 使用新的概率极微支付系统，通过支持加密货币的“彩币”来扩展支付吞吐量。",
	"Orchid uses a new probabilistic nanopayment system to scale payment throughput.": "Orchid 使用新的概率极微支付系统来扩展支付吞吐量。",
	"Orchid uses off-chain probabilistic payments to create a highly liquid marketplace for buying and selling bandwidth. Payments at packet scale allow for trustless interactions by reducing implicit floated balances between buyers and sellers. Marketplace participants can send & receive payments at networking speeds.": "Orchid 使用链下概率支付来创建高流动性的带宽买卖市场。数据包规模的支付通过减少买家和卖家之间的隐性余额波动，实现了不受信任的互动。市场参与者可以网络速度发送和接收付款。",
	"Orchid was founded in 2017 to help restore the open and accessible Internet for everyone. Since then, we have grown an incredible team based in San Francisco and Berlin and launched the first incentivized, peer-to-peer privacy network in December, 2019.": "Orchid 成立于 2017 年，旨在帮助恢复互联网面向所有人的开放性和可访问性。自那时起，我们就已在旧金山和柏林组建了一支优秀的团队，并于 2019 年 12 月发布了第一个具有激励机制的点对点隐私网络。",
	"Orchid's Values": "Orchid 的价值观",
	"Orchid's staking directory randomly connects users with providers based on the amount of OXT staked; providers that stake more are connected to more users. The more bandwidth that is purchased by users on the Orchid network, the more incentive that node providers have to stake OXT in order to sell bandwidth and meet the demand.": "Orchid 的质押目录会根据质押的 OXT 币数量随机将用户连接到提供商；质押越多数量的提供商就可以与越多用户建立连接。用户在 Orchid 网络上购买的带宽越多，节点提供商为了出售带宽和满足需求而抵押 OXT 币的动力就越大。",
	"Orchid<br/> Privacy<br/> Guardians": "隐私卫士",
	"Orchid’s Prepaid Access Credits provide users the option to pay in fiat for VPN credits denominated in the xDAI stablecoin through a simple in-app purchase on mobile devices. The credits are only spendable with Orchid’s preferred providers for VPN service. The system allows for a simple 30-second onramp from any credit card connected to your phone to fund an account with xDAI.": "Orchid 的预付费访问积分为用户提供了一种选择，即通过移动设备上的简单 App 内购买功能，用法币支付以 xDAI 稳定币计价的 VPN 积分。这些积分只能在 Orchid 的 VPN 服务首选提供商处使用。该系统从连接到手机的任何信用卡上进行兑换，只需 30 秒即可用 xDAI 为帐户充值。",
	"Orchid’s founders bring together deep experience in the open source software community (BASH Shell, GNU Finger), technology management (RPX IPO), blockchain investment (Bitstamp, Pantera Capital), jailbroken app package management (Cydia) and security (Wells Fargo’s 1st Online Banking employee, Ethereum core security team).": "Orchid 的创始人汇集了关键领域的资深经验：开源软件社区（BASH Shell、GNU Finger）、技术管理 (RPX IPO)、区块链投资（Bitstamp、Pantera Capital）、越狱应用包管理 (Cydia) 和安全（其中一名创始人为 Wells Fargo 的第 1 名网上银行员工、以太坊核心安全团队成员）。",
	"Orchid’s mission is privacy, and privacy is a human right.": "Orchid 的使命就是保护隐私，而隐私权是一项人权。",
	"Orchid’s privacy network is growing every day, with more and more reliable bandwidth providers joining the platform. Our partnership with LiquidVPN is another step toward making privacy a community experience.": "Orchid 的隐私网络每天都在增长，越来越多可靠的带宽提供商加入这个平台。我们与 LiquidVPN 的合作使我们朝着“使隐私成为一种社会体验”的目标又前进了一步。",
	"Other Partners": "其他合作伙伴",
	"Our Values": "我们的价值观",
	"Our community can feel confident when purchasing OXT on a platform with a proven track record of regulatory compliance and security best practices.": "我们的社区可以放心地在一个拥有良好监管合规和安全最佳实践记录的平台上购买 OXT 币。",
	"Our goal is to make the internet a safer, more free place. BitGo provides that same sense of security to our institutional partners, in a streamlined experience.": "我们的目标是让互联网成为更安全、更自由的地方。BitGo 以简化流程为我们的机构合作伙伴提供同样安全的体验。",
	"PREPAID ACCESS CREDITS: A frictionless payment system": "预付费访问积分：无摩擦支付系统",
	"Partners": "合作伙伴",
	"Pay for VPN service using one of our supported cryptocurrencies. Not crypto savvy? You can purchase a pre-loaded account right in the app.": "使用我们支持的其中一种加密货币支付 VPN 服务费用。不熟悉加密货币？您可以直接在应用中购买预充值帐户。",
	"Pay only for what you actually use": "仅需为您的实际用量付费",
	"Peer into the details of your device’s connections by utilizing the built-in network protocol analyzer powered by Wireshark.": "利用由 Wireshark 提供支持的内置网络协议分析器，查看设备连接的详细信息。",
	"Podcast": "播客",
	"Prepaid Access Credits": "预付费访问积分",
	"Press Kit": "新闻资料",
	"Privacy Guardian Benefits": "隐私卫士",
	"Privacy Guardians": "隐私卫士",
	"Privacy Policy": "隐私政策",
	"Privacy and freedom are not in conflict; they are one and the same.": "隐私与自由不冲突；二者均一样。",
	"Privacy is an easy target for those in power who say, “if you have nothing to hide, you have nothing to fear.” This is a lie. The truth is that the people in positions of power have the least to worry about being private.": "隐私对于那些当权者来说很容易实现，他们说：“如果你没有什么可隐瞒的，你就无所畏惧”。但这是个谎言。事实上，权贵之人最不担心隐私。",
	"Privacy is an easy target for those in power, who say “if you have nothing to hide, you have nothing to fear.” This is a lie. The truth is that the people in positions of power have the least to worry about being private. If a powerful dictator is caught doing something, they are beyond reproach. We should never forget the routine violations of privacy visited upon King, Gandhi, Ai Weiwei and many others in the name of “law enforcement” and “national security.”": "隐私对于那些当权者来说很容易实现，他们说：“如果你没有什么可隐瞒的，你就无所畏惧”。但这是个谎言。事实上，权贵之人最不担心隐私。如果一个手握大权的独裁者被发现做了某事，他们并不会遭到指责。我们永远不应忘记以“执法”和“国家安全”之名对金、甘地、艾未未等人实施侵犯隐私的例行行为。",
	"Product": "产品",
	"Programmable Network": "可编程网络",
	"Providers on Orchid run the Orchid server which accepts connection requests and provides VPN service in exchange for immediate payment via nanopayments. Orchid providers stake OXT tokens in an Ethereum smart contract (the directory) to advertise their services to clients. Orchid clients then select providers randomly, weighted by proportional stake, so that the probability of picking a particular provider is equal to their fraction of the total stake. Users benefit by getting a provably randomized server from a pool of providers while providers have a mechanism to advertise for users through OXT stake.": "Orchid 上的提供商运行 Orchid 服务器，接受连接请求并提供 VPN 服务，以换取通过极微支付进行的即时付款。Orchid 提供商在以太坊智能合约（目录）中质押 OXT 通证，向客户宣传他们的服务。然后，Orchid 客户随机选择提供商。该选择是按质押比例加权，因此，选择特定提供商的概率等于他们在总质押中的比例。用户通过从提供商池中获得确实随机服务器而受益，而提供商也获得基于 OXT 质押的广告机制。",
	"Providers on Orchid run the Orchid server which accepts connection requests and provides service in exchange for immediate payment via the nanopayment system.": "Orchid 上的提供商运行 Orchid 服务器，接受连接请求并提供服务，以换取通过极微支付系统进行的即时支付。",
	"Purchasing an Orchid account includes": "购买 Orchid 帐户后，您将获得",
	"Pursuing Internet freedom with new technologies": "利用新技术追求互联网自由",
	"Questions?": "有疑问吗？",
	"Randomized Servers": "随机服务器",
	"Read more about provider staking here.": "在此处阅读有关提供商质押的更多信息。",
	"Read our Whitepaper": "阅读我们的白皮书",
	"Read the Docs": "阅读文档",
	"Read the full public Certora Audit here.": "在此处阅读完整公开的 Certora 审计。",
	"Read the full public ConsenSys Diligence Audit here.": "在此处阅读完整公开的 ConsenSys Diligence 审计。",
	"Ready to get involved?": "准备好参与了吗？",
	"Refer to the deposit size chart above to compare the different supported blockchains and pick one. Add that network to your Metamask wallet by visiting <1>ChainList.org</1>, searching for that chain, connecting your wallet and then adding the network details.": "请参考上面的存款额表，比较不同的受支持区块链并从中挑选一个。访问 <1>ChainList.org</1>，搜索该链，连接您的钱包，然后添加网络详细信息，即可将该网络添加到您的 Metamask 钱包。",
	"Register": "",
	"Required fields are missing": "必填字段缺少内容",
	"Run a monthly meetup focused on digital freedom, technologies being used to protect privacy, and other relevant topics of interest to your community and region. Build relationships and invite like-minded projects, companies, and individuals to participate.": "每月举办一次会晤，重点关注数字自由、隐私保护技术以及与您所在社区和地区相关的其他主题。会晤时可以联络关系，并邀请志同道合的项目、公司和个人参与。",
	"SEC Filing": "SEC 备案",
	"STAKING & STAKEWEIGHTING: Algorithmic, incentive-aligned server selection": "质押 & 质押加权：基于算法、符合激励机制的服务器选择",
	"Select a chain and add funds": "选择链并充值",
	"Self-funded Crypto Accounts": "自行充值的加密货币帐户",
	"Service providers on Orchid run software similar to a typical VPN daemon for protocols such as OpenVPN, but which speaks the Orchid protocol.": "Orchid 用户使用的客户端类似于采用诸如 OpenVPN 等协议的典型 VPN 客户端，但该客户端使用 Orchid 协议。",
	"Share a single account across multiple devices and/or users to help out friends and family, or protect your online activity across all of your devices.": "在多个设备和/或用户之间共享一个帐户以帮助亲朋好友，或保护您在所有设备上的在线活动。",
	"Sorry, an error occurred.": "",
	"Staking": "质押",
	"Step 1: Choose a starting amount for your Orchid account": "第 1 步：为您的 Orchid 帐户选择一个起始金额",
	"Step 2: Pay in the Orchid app": "第 2 步：在 Orchid 应用中付款",
	"Step-by-step Orchid Account Creation": "逐步创建 Orchid 帐户",
	"Subject": "",
	"Submit": "提交",
	"Subscribe": "",
	"Supply": "供应",
	"Tap \"Connect\" to match with a VPN server that has locked up OXT to compete for your business.": "点击“连接”以匹配一个已锁定 OXT 币的 VPN 服务器，以参与业务竞争。",
	"Tap back twice to get to the homescreen. You should have an empty account displayed and the Orchid Identity copied to your clipboard.": "双击以返回主页。系统应显示一个空帐户，并将 Orchid ID 复制到您的剪贴板上。",
	"Teach people in your community about digital freedom, privacy and security. Help them take control of their data by educating them to use new tools and technology that increase their freedom. Share and amplify content coming from Orchid.": "向社区中的人们传授数字自由、隐私和安全知识。通过教育他们使用新的工具和技术来提升其自由度，从而帮助他们控制自己的数据。分享和推广来自 Orchid 的内容。",
	"Teach them how to protect themselves online with privacy tools like VPNs.": "教会他们如何使用 VPN 等隐私工具保护自己的线上隐私。",
	"Terms of Service": "服务条款",
	"That’s it! You can now see in the app that the funds have moved into your account. You can hit the connect button to use the Orchid app!": "搞定！现在您可以在应用中看到资金已经进入您的帐户。点击连接按钮，即可使用 Orchid 应用！",
	"The Blockchain Association comprises many of the most visionary projects, firms, and institutions in blockchain.": "区块链协会包含了区块链领域中的许多最具前瞻性项目、企业和机构。",
	"The Internet is as integral to modern life as writing was to the ancient Greeks. Our lives are digital, and the ramifications of the things we do and say online are as real as those in the physical world. Orchid grew from the dream of a future in which our whole lives--both the physical and the digital--could be private, decentralized, and censorship-free.": "互联网是人类现代生活不可或缺的一部分，就像书写对于古希腊人那样重要。我们的生活具有数字化性质，我们在网上的所作所为及所说话语带来的后果与现实世界中的一样真实。 Orchid 源于我们梦寐以求的未来，在这个未来中，我们的全部生活（无论是物质生活还是数字生活）都可以具有私密、去中心化、不受审查的性质。",
	"The Internet opened up an unlimited world of information. Its creators invited us to bring our curiosity and explore that world freely.": "互联网开辟了一个无限的信息世界。它的缔造者们邀请我们带上好奇心去自由探索那个世界。",
	"The OXT digital currency provides value in the Orchid network in a number of ways:": "OXT 数字货币可以在 Orchid 网络中带来多方面的价值：",
	"The Orchid Protocol": "Orchid 协议",
	"The Orchid Team": "Orchid 团队",
	"The Orchid VPN app is a demonstrated use-case of Orchid’s decentralized marketplace, tunneling protocol, and the networks other interconnected components. The client provides protection from snooping ISP's, unblocks websites cutoff by firewalls, and many other privacy benefits. Bandwidth sellers receive payments in real-time as they provide service and stake OXT to compete for service requests. Buyers use customized or pre-paid cryptocurrency accounts to purchase bandwidth from stakeweighted providers using Orchid’s probabilistic nanopayment system.": "Orchid VPN 应用是 Orchid 的去中心化市场、隧道协议和其他网络互连组件的示范用例。客户可用其保护自己免受 ISP 的窥探，解除被防火墙切断的网站，以及获得许多隐私方面的其他优势。带宽卖家在提供服务时实时收到付款，并质押 OXT 币以竞争获得服务请求。买方使用定制或预付的加密货币帐户，通过 Orchid 的概率极微支付系统从按质押加权的提供商处购买带宽。",
	"The Orchid app": "Orchid 应用",
	"The Orchid community develops code \"in the open\" by <1>continually pushing</1> changes that anyone can see on GitHub and <3>tagging releases</3> as appropriate. Orchid's repository uses the continuous integration feature from GitHub, making it easy for developers to fork our repo, make changes, and then get binaries back without having to compile locally. Lastly, the builds are reproducible, so anyone can produce builds from the source and verify they are the same builds we release.": "Orchid 社区<1>不断推动</1>变化（任何人都可以在 GitHub 上看到）及相应地<3>标记版本</3>，从而实现在“开放理念”下开发代码。Orchid 的仓库使用来自 GitHub 的持续集成功能，使开发人员可以轻松地复刻我们的仓库、更改，然后返回二进制文件，而无需在本地编译。最后，这些版本均可重现，因此任何人都可以从源代码生成各个版本，并验证它们与我们发布的版本是否相同。",
	"The Orchid community is one of the things that makes this project truly special. Follow us through one of our many social platforms, meet us in person at one of our upcoming events, and subscribe to our newsletter to stay informed about all things Orchid!": "Orchid 社区是该项目真正与众不同的原因之一。欢迎通过我们众多的社交平台关注我们，亲临我们即将举行的活动与我们会面，并订阅我们的新闻通讯以随时了解 Orchid 的所有信息！",
	"The Orchid dApp is a hosted front-end for creating and managing Orchid accounts. After connecting a wallet, users can move funds in and out of the layer 2, along with making modifications for account makeup, payment efficiency and ticket sizing.": "Orchid dApp 是用于创建和管理 Orchid 帐户的托管前端，允许用户规避与智能合约的直接互动。dApp 的核心是智能合约函数调用的包装器，帮助用户对帐户构成、支付效率和彩币额进行自定义修改。",
	"The Orchid digital currency (OXT)": "Orchid 数字货币 (OXT)",
	"The Orchid network enables a decentralized virtual private network (VPN), allowing users to buy bandwidth from a global pool of service providers.": "",
	"The Orchid network enables a decentralized virtual private network (VPN), allowing users to buy bandwidth from a global pool of service providers. To do this, Orchid uses an ERC-20 staking token called OXT, a new VPN protocol for token-incentivized bandwidth proxying, and smart-contracts with algorithmic advertising and payment functions. Orchid's users connect to bandwidth sellers using a provider directory, and they pay using probabilistic nanopayments so Ethereum transaction fees on packets are acceptably low.": "Orchid 网络可实现去中心化虚拟专用网 (VPN)，允许用户从全球性的服务提供商池购买带宽。为此，Orchid 使用名为 OXT 的 ERC-20 实用通证、一种使用通证激励的带宽代理的新 VPN 协议，以及具有算法广告和支付功能的智能合约。Orchid 的用户使用提供商目录与带宽卖家连接，并且，他们使用概率极微支付进行付款，因此数据包的以太坊交易费处于可接受的低水平。\n\t\t\t\t",
	"The Orchid protocol: A tunneling protocol incorporating payments": "Orchid 协议：包含支付的隧道协议",
	"The Orchid server: Configuring nodes for service exchange": "Orchid 服务器：配置用于服务交换的节点",
	"The Orchid software is designed to use a custom VPN protocol, similar in scope to <1>OpenVPN</1> or <3>WireGuard</3>. The Orchid protocol is designed for high-performance networking and runs on top of WebRTC, a common web standard, widely used to transmit video and audio from inside browsers. Our protocol allows users to request access to remote network resources and pay for these resources using cryptocurrencies via the Orchid nanopayments system.": "Orchid 软件使用一种自定义 VPN 协议，在范围上类似于 <1>OpenVPN</1> 或 <3>WireGuard</3>。 Orchid 协议为高性能网络连接而设计，并且基于 WebRTC 运行，这是一种通用 Web 标准，广泛用于从浏览器中传输视频和音频。 我们的协议支持用户请求访问远程网络资源，并通过 Orchid 极微支付系统使用加密货币为这些资源付费。",
	"The VPN market is exploding with worldwide growth as users fight to regain privacy and break out of state controlled firewalls. OXT is Orchid's native ERC-20 digital asset that powers and secures a new approach to VPN service and providers compete for user payment flow by staking OXT. As more bandwidth is purchased on the Orchid network node providers can add and stake OXT in order to capture additional bandwidth sales on the network.": "随着用户努力争取重新获得隐私权并突破国家控制的防火墙，VPN 市场正在全球呈现爆炸式增长。OXT 币是 Orchid 的原生 ERC-20 数字资产，它为 VPN 服务新模式提供支持和保护，提供商通过质押 OXT 币来竞争用户支付流。随着越来越多人在 Orchid 上购买带宽，网络节点提供商可以添加并质押 OXT 币，以在网络上出售更多带宽。",
	"The VPN market is exploding with worldwide growth as users fight to regain privacy and break out of state controlled firewalls. OXT is Orchid’s native ERC-20 digital asset that providers use to compete for user payment flow.": "随着用户努力争取重新获得隐私并突破国家控制的防火墙，VPN 市场正在全球呈现爆发式增长。OXT 币是 Orchid 的原生 ERC-20 数字资产，提供商可用其来竞争用户支付流。",
	"The alliance with BolehVPN, one of the most trusted names in trusted browsing, brings the dream of a genuinely secure and private internet closer to fruition.": "我们与 BolehVPN（提供可信浏览体验且值得信赖的服务商之一）携手合作，让我们距离真正的安全和私密互联网的梦想更近了一步。",
	"The bandwidth marketplace is peer-to-peer and run in a completely decentralized manner without reliance on any central party. The primary reasons for this new digital currency OXT are:": "带宽市场是点对点市场，以完全去中心化的方式运行，不依赖任何中心实体。使用这种全新数字货币 OXT 的主要原因是：",
	"The cornerstone of the nanopayment system": "极微支付系统的基石",
	"The information posted to GitHub and provided to Consensys Diligence includes the OXT token contract, found here:": "发布到 GitHub 上并提供给 Consensys Diligence 的信息包括 OXT 通证合约，详见：",
	"The network that houses the Orchid account charges fees to interface with the smart contract. There is a one-time gas fee for adding/moving/withdrawing funds as well as an ongoing L1 fee which is determined by the account’s deposit size.": "存放 Orchid 帐户的网络收取与智能合约对接的费用。添加/转移/提取资金会有一次性的燃料费用，以及持续的 L1 费用（该费用是由帐户的存款额决定）。",
	"The past year has reminded us that humans are meant to be together, not alone; free, not confined; empowered, not controlled. It is this basic truth that motivates the people who built Orchid.": "过去的一年提醒我们，人类注定要团结一致，而不应单打独斗；要争取自由，且不受限制；要获得权利，而不受控制。正是这一基本真理激励着 Orchid 的建设者。",
	"The purpose of Orchid credits is to open up use of the Orchid network to a wider range of users, such as users who aren’t familiar with cryptocurrency or don’t want to deal with the intricacies themselves. No personal information is accessed or stored by Orchid during the purchase process or in the use of the Orchid app.": "Orchid 积分的目的是向更广泛的用户开放 Orchid 网络的使用，例如不熟悉加密货币或不想自己处理复杂流程的用户。在购买过程或使用 Orchid 应用期间，Orchid 不会访问或存储任何个人信息。",
	"The staking asset <br/> for the $35B* VPN market": "用于 350 亿美元* VPN 市场的质押资产",
	"There was an unknown error, your message may not have been sent": "发生未知错误，您的消息可能未发送",
	"This nanopayment system is the foundation of the Orchid peer to peer bandwidth marketplace where clients pay Node operators cryptocurrency-backed “tickets” for proxy bandwidth. The system is designed to lower the transaction fees on small payments by amortizing transaction fees across many transactions and even across multiple parties.": "这种极微支付系统是 Orchid 点对点带宽市场的基础，在该市场中，客户端向节点运营商支付基于加密货币的“彩币”以购买代理带宽。 该系统旨在通过在多笔交易乃至多方之间分摊小额支付的交易费，从而降低交易费用。",
	"To add your own crypto to an Orchid account that you manage yourself, you can move funds into an Orchid Identity using the <1>Orchid DApp</1>. You will need to move enough funds to accommodate both a balance and deposit for the account. The balance is the spendable amount that can be sent to providers. The deposit size determines the overall amount paid in L1 network fees while sending nanopayments and scales up and down with network gas fees. The deposit is also “locked” and requires a 24 hour wait period for these funds to be withdrawn.": "要将您自己的加密货币添加到您管理的 Orchid 帐户中，您可使用 <1>Orchid DApp</1> 将资金转入 Orchid ID 中。您需要转入足够资金以满足帐户的余额和存款要求。余额是可用于支付提供商的可用金额。存款额决定了在发送极微付款时，在 L1 网络费用中支付的总金额，并随着网络燃料费用的升降而相应变化。而且，存款处于“锁定”状态，需要等待 24 小时才能提取。",
	"To align operator incentives towards the benefit of the Orchid Network.": "使运营商的激励符合 Orchid 网络的优点。",
	"To have a digital currency that is specifically tied to consumption of bandwidth on the Orchid network": "拥有专门与 Orchid 网络上的带宽使用相关联的数字货币",
	"To start using Orchid, you will need a funded account. Orchid accounts are governed by a smart contract that holds funds for users and sends payments as necessary to providers for service.": "在开始使用 Orchid 之前，您需要有提供资金的帐户。Orchid 帐户是由智能合约管理，为用户保管资金，并在必要时向提供商支付服务费用。",
	"Tracking-free": "免遭跟踪",
	"Traffic Analysis": "流量分析",
	"Transaction fees for accepting FIAT.": "接受法币的交易费用。",
	"Transactions made on the blockchain require small payments and a portion of the credits purchase goes to covering these costs for creating the Orchid account.": "在区块链上进行交易需要小额付款，购买的部分积分用于支付 Orchid 帐户的创建费用。",
	"Treasury": "库存",
	"TrustWallet is a leader in cryptocurrency wallets; integration with the app means that many more users will have an easy way to hold, trade, and transfer OXT.": "TrustWallet 是加密货币钱包的领导者；与应用集成意味着更多的用户将能轻松持有、交易和转移OXT 币。",
	"Tune in on your favorite platforms": "选择您喜爱的平台",
	"Unblock Website & Apps": "解除对网站和应用的阻止",
	"Unlimited Sharing": "无限共享",
	"Unlimited devices and sharing": "设备数量不受限制，可随意共享",
	"Use the Orchid VPN to break through firewalls and access blocked content. Using Orchid you can access the open Internet and bypass restrictions placed by your ISP or network administrator.": "使用 Orchid VPN 可以突破防火墙并访问被阻止的内容。使用 Orchid，您可以访问开放的互联网并绕过互联网服务供应商 (ISP) 或网络管理员设置的限制。",
	"Users can add funds to an Orchid Identity in the Orchid app with a simple in-app purchase using their native fiat currency which is then converted to on-chain funds. These accounts can only spend funds with Orchid’s preferred providers. Orchid Labs custodies the funding Ethereum wallet, so the funds can never be withdrawn by the user.": "用户可以在 Orchid 应用中，通过简单的 App 内购买功能，使用本地法定货币为 Orchid ID 充值，该资金将在之后转换为链上资金。这些帐户只能在 Orchid 的首选提供商处消费。Orchid Labs 负责保管出资的以太坊钱包，因此用户永远无法提取资金。",
	"Users looking to supply their own OXT or other supported cryptocurrencies to fund their participation in the Orchid network can create a custom account using Orchid’s web3 based dapp at <1>account.orchid.com</1>. The Orchid Account dapp can only be accessed using a web3 browser such as <3>Metamask</3>, and allows linking of crypto wallets in order to build custom accounts with granular controls. Here, users can fund an account with their own specified values as well as control the size of the associated deposit, influencing <5>efficiency</5> experienced within the Orchid app. These accounts can be easily linked to the Orchid app as an alternative to purchased accounts as well as shared with an unlimited number of people and/or devices.": "用户如果希望使用自己的 OXT 币或其他受支持的加密货币进行充值以便加入 Orchid 网络，可以使用 Orchid 基于 web3 的 DApp 在<1>account.orchid.com</1>> 上创建一个自定义帐户。 Orchid 帐户 DApp 只能使用 web3 浏览器（例如 <3>Metamask</3>），并允许链接加密钱包，以便构建具有精细控制功能的自定义帐户。在这里，用户可以自己指定的数值为帐户充值，并控制相关存款的大小，因而会影响在 Orchid 应用中体验到的 <5>效率</5>。这些帐户可以轻松链接到 Orchid 应用，作为购买帐户的替代方案，也可以与无限数量的人和/或设备共享。",
	"Users need an Orchid account that holds funds to pay for VPN service. Orchid accounts can use OXT on Ethereum, or be homed on other EVM-compatible chains. The Orchid nanopayment system is chain-agnostic. While providers can receive payments from multiple blockchains, staking is always and only done with OXT on Ethereum.": "用户需要一个持有资金的 Orchid 帐户来支付 VPN 服务费用。 Orchid 帐户可以在以太坊上使用 OXT 币，或者托管在其他与以太坊虚拟机 (EVM) 兼容的链上。 Orchid 极微支付系统与链无关 (chain-agnostic)。虽然提供商可以从多个区块链接收付款，但始终且仅在以太坊上需要使用 OXT 币进行质押。",
	"Users of Orchid run a client similar to a typical VPN client for protocols such as OpenVPN, but which speaks the Orchid protocol. The Orchid network client goes past the basic functionality offered by most VPN clients, with features such as the ability to run traffic through an integrated personal firewall. The Orchid client is accessible via iOS, Android, macOS, and Linux.": "Orchid 用户使用的客户端类似于采用诸如 OpenVPN 等协议的典型 VPN 客户端，但该客户端使用 Orchid 协议。Orchid 网络客户端的功能超越了大多数 VPN 客户端提供的基本功能，如能够穿过集成式个人防火墙运行流量。Orchid 客户端可通过 iOS、Android、macOS 和 Linux 访问。\n\t\t\t\t",
	"VPN App | Orchid": "",
	"VPN Partners": "VPN 合作伙伴",
	"View the full list": "查看完整列表",
	"Wallet & Custody Partners": "钱包及托管合作伙伴",
	"Wallet Partners": "钱包合作伙伴",
	"We can <br/> reclaim the <br/> internet <br/><6>together</6>": "我们可以 团结协作， 重新掌控互联网",
	"We couldn't find that page!": "我们找不到那个页面！",
	"We invite all developers and any curious parties to explore Orchid's code.": "我们邀请所有开发人员和任何好奇的各方人士来探索 Orchid 的代码。",
	"We recommend using a <1>new Ethereum wallet address</1> for Orchid that is not linked to other Ethereum products or services you use. We test with <3>Metamask</3>.": "我们建议您为 Orchid 创建一个<1>新的以太坊钱包地址</1>，即该地址应当未与您所使用的其它以太坊产品或服务绑定。我们使用 <3>Metamask</3> 进行测试。",
	"We stand in solidarity with causes dedicated to privacy and to other fundamental human rights. Movements that fight for freedom and equality, that fight against oppression and censorship, that help by creating the tools to level the playing field for all.": "我们拥护致力于保护隐私和其他基本人权的事业。我们支持争取自由和平等、反对压迫和审查的运动，并通过提供这些工具来为所有人创造公平的生存环境。",
	"We value PIA's commitment to maintaining the highest standards of privacy, while simultaneously providing one of the most reliable VPN services in the world.": "我们重视隐私影响评估 (PIA) 对维护最高隐私标准的巨大作用，同时我们提供世界上最可靠的 VPN 服务之一。",
	"We want to hear from you": "我们希望听到您的意见",
	"We’re thrilled to work with some of the most forward-thinking minds in tech policy to make the decentralized web a reality.": "我们很高兴能与科技领域中一些最具前瞻性的人士合作，使去中心化网络成为现实。",
	"What is being purchased when a user buys Orchid credits?": "用户购买 Orchid 积分时得到了什么？",
	"Whatever the amount of value that is exchanged in the Orchid ecosystem, a given seller’s relative stake amount, as a percentage of the total stake, provides them that same percentage of user traffic and dealflow. Assuming typical and honest selling behavior (no users drop them for bad service) this dealflow will translate into a similar portion of the total revenue. The staking decisions of sellers is left to their own choices.": "无论在 Orchid 生态系统中交易的数值是多少，给定卖家的相对质押金额（体现为在总质押中的一个比例）都会为他们提供该相同比例的用户流量和交易流。假设卖出行为是典型且诚实的（没有用户因劣质服务而放弃它们），此交易流将转化为总收入中类似比例的一部分。卖家的质押决策由他们自己选择。",
	"When the Orchid community learns of new listings, they are publicly announced. <br/><br/>If you see OXT being traded on an exchange that isn’t listed here, please use the <4>contact form</4> so that it can be added to the list.": "若 Orchid 社区获悉新的交易所，将会公开宣布。<br/><br/> 如果您发现下列交易所外的其他交易所也有 OXT 币交易，请使用<4>联系表单</4>通知我们，以便我们将其添加至此列表。",
	"When we learn of new listings, they will be publicly announced. If you see OXT being traded on an exchange that isn’t listed here, please use the <1>contact</1> form to let us know, so that it can be added to our list.": "若我们获悉新的交易所，将会公开宣布。如果您发现下列交易所外的其他交易所也有 OXT 币交易，请使用<1>联系</1>表单通知我们，以便我们将其添加至此列表。",
	"When you buy an Orchid account via in-app purchase, your funds are converted into a crypto-backed account that you control. VPN service is paid for on a per-use basis, meaning you only pay for the bandwidth you actually use": "当您通过App 内购买功能来购买 Orchid 帐户时，您的资金将转换为您所控制的支持加密货币的帐户。 VPN 服务按每次使用付费，这意味着您只需为实际使用的带宽付费",
	"Where to get OXT": "从哪里获取 OXT 币",
	"Whitepaper": "白皮书",
	"Who can apply?": "谁可以申请？",
	"Why Orchid?": "为什么选择 Orchid？",
	"Why build a privacy network?": "为什么要建立隐私网络？",
	"You might be prompted to “connect” your wallet to the Orchid DApp so it can read the wallet account balances.": "程序可能会提示您将钱包“连接”至 Orchid DApp ，以便后者读取钱包帐户的余额。",
	"You should now have your wallet connected to the chain you want to use and enough funds in that wallet. Copy your wallet address down as the app portion of the set-up will require it.": "现在，您应该把钱包连接到要使用的链上，并在该钱包注入足够的资金。复制该钱包地址，因为应用的设置部分将需要使用它。",
	"Your Email": "",
	"Your Name": "",
	"Your message has been sent": "消息已发送",
	"https://blog.orchid.com/": "",
	"https://discord.gg/GDbxmjxX9F": "",
	"https://twitter.com/OrchidProtocol": "",
	"https://www.facebook.com/OrchidProtocol": "",
	"https://www.t.me/OrchidOfficial": "",
	"iOS": "iOS",
	"imToken has done great work in building a secure and user-friendly product… users will now have an easy way to hold their OXT and use it to buy private bandwidth.": "imToken 在建立安全和用户友好的产品方面做出了杰出成果……用户现可轻松持有 OXT 币并可用来购买私人带宽。",
	"macOS": "macOS",
	"mailto:contact@orchid.com": "",
	"Orchid brings leading providers together through a unique, decentralized privacy marketplace. Because there are more (and more widely distributed) servers available, the user's data has more possible paths to choose from. This randomness makes user information more difficult for would-be trackers and hackers to exploit and the service is much more resilient.": "Orchid 通过独特的去中心化隐私市场将领先的提供商聚集在一起。因为有更多（分布更广）的服务器可用，用户的数据有更多可能的路径可供选择。这种随机性使潜在的跟踪者和黑客更难以利用用户信息，并且这样的服务更具弹性。"
}